賣Air pod 2

因為搵返唔見左個air pod，但又急急買左個全新air pod 2。想賣返出去，用smart tone個價 1399。
有興趣請PM

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

1399?

咁我不如去smartone買

點解我唔去smartone買

139收

搵水魚？

真膠定假膠?

SMARTONE 價? 你覺得自己信譽 等於 SMARTONE ?

無線個個？

500排

樓主摸過
有性趣tg

700收

11399 OK?

用層樓同你換ok?

500蚊排

10蚊幫你收左佢